{
    "Global Investment Solution": "글로벌 투자 솔루션",
    "We always provide the best services": "우리는 항상 최고의 서비스를 제공합니다",
    "Forgot Password": "비밀번호찾기",
    "Email Address": "이메일 주소",
    "Send Password Reset Link": "암호 재설정 링크 전송",
    "Already have an account?": "이미 계정이있으신가요?",
    "Login here": "로그인",
    "Reset Password": "비밀번호 초기화",
    "Password": "비밀번호",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Back to login": "로그인",
    "Login": "로그인",
    "Phone": "핸드폰",
    "Remember Me": "기억하기",
    "Forgot Your Password?": "비밀번호를 잊어버리셨나요?",
    "Don't have an account?": "계정을 잊어버리셨나요?",
    "Create Account": "계정 생성",
    "Phone Number": "핸드폰",
    "Referral ID": "추천 ID",
    "Create account": "계정생성",
    "Verify Your Email Address": "메일 인증 주소",
    "A fresh verification link has been sent to your email address.": "당신의 이메일 주소로 새로운 인증 링크를 보냈습니다.",
    "Before proceeding, please check your email for a verification link.": "진행하기 전에 이메일에 인증 링크를 확인하십시오.",
    "If you did not receive the email, request a new verification link.": "이메일을 받지 못했다면 새로운 인증 링크를 요청하F세요.",
    "Request new link": "새로운 링크 요청",
    "View Product": "제품 보기",
    "Product Status": "상품 상태",
    "Available in stock": "재고 있음",
    "Description": "설명",
    "Buy product": "구매하기",
    "Crop Image": "이미지 등록",
    "Cancel": "취소",
    "Crop": "자르기",
    "Dashboard": "대시보드",
    "Packages": "패키지",
    "Shopping Products": "쇼핑 상품",
    "All Products": "모든 상품",
    "Shopping History": "쇼핑상품내역",
    "Subscription History": "구매 내역",
    "Active Subscriptions": "활성화 내역",
    "Pending Subscriptions": "대기중인 내역",
    "All Members": "모든 회원",
    "Deposits": "입금",
    "Deposits History": "입금 내역",
    "Deposit Requests": "입금 요청",
    "Withdrawals": "출금",
    "Withdrawal History": "출금 내역",
    "Withdrawal Requests": "출금 요청",
    "Announcement": "공지사항",
    "View all": "상세보기",
    "Create new": "만들기",
    "My Products": "내 상품",
    "Shop Products": "쇼핑상품",
    "Order History": "내역",
    "My Packages": "내 패키지",
    "All Packages": "모든 패키지",
    "Subscribe Package": "황성화 패키지",
    "Referrals": "추천인",
    "My Deposits": "내 입금",
    "Request Deposit": "입금 요청",
    "Deposit History": "입금 내역",
    "Request Withdrawal": "출금 요청",
    "Settings": "설정",
    "Profile Settings": "프로필 설정",
    "Password Settings": "비밀번호 설정",
    "PIN Settings": "PIN 번호",
    "Logout": "로그아웃",
    "Subscribe Package ": "활성화 패키지 ",
    "Announcements": "공지사항",
    "Your link has been copied to clipboard.": "링크가 클립보드에 복사되었습니다.",
    "Announcements | Dotori": "공지사항 | 도토리",
    "Create Announcement": "등록하기",
    "Title": "제목",
    "Blog Summary": "요약",
    "Body": "신체",
    "Post Blog": "블로그 게시",
    "Back to announcement": "돌아가기",
    "Edit Announcement": "수정하기",
    "Caption": "표제",
    "Update Announcement": "수정하기",
    "Compose announcement": "등록하기",
    "Action": "동작",
    "Date": "날짜",
    "View": "보다",
    "No Announcement has been made yet.": "아직 공지사항이 없습니다.",
    "Dotori": "도토리",
    "Edit post": "수정하기",
    "Delete post": "삭제하기",
    "Admin": "관리자",
    "Number of Members": "회원 수",
    "pending": "보류 중",
    "Export": "내 보내다",
    "View deposits history": "입금내역보기",
    "Name of Member": "회원 이름",
    "Deposit Amount": "입금 금액",
    "Status": "상태",
    "There are no deposit requests yet.": "아직 입금 요청이 없습니다.",
    "Deposit Request": "입금 요청",
    "Dotori Account Name": "계좌명",
    "KRW": "KRW",
    "Depositor's Bank": "입금 은행",
    "Depositor's Name": "입금자명",
    "Deposit Status": "입금 상태",
    "Date of Request": "요청 날짜",
    "Validate deposit": "확인날짜",
    "Deposit requests": "입금 요청",
    "Bank Name": "은행명",
    "Account Holder": "계정소유자",
    "No completed deposits has been made yet.": "아직 입금이 완료되지 않았습니다..",
    "Edit package": "패키지 수정",
    "Edit Package": "패키지 수정",
    "Package Name": "패키지 명",
    "Staking Amount": "스테이킹 수량",
    "Reward": "리워드",
    "Total Purchase Amount": "총 구매 금액",
    "Update package": "패키지 수정",
    "Edit product": "상품 수정",
    "Edit Product": "상품 수정",
    "Product Name": "상품 명",
    "Product Description": "상품 설명",
    "Optional": "옵션",
    "Price": "가격",
    "Update product": "상품 수정",
    "Disable product": "상품 비활성화",
    "Enable product": "상품 활성화",
    "Members": "회원",
    "Member ID": "회원 아이디",
    "Email": "이메일",
    "Available Balance": "활성화 잔액",
    "Earnings": "수입",
    "Date Joined": "가입 날짜",
    "Update Balance": "잔액 수정",
    "Active": "활성화",
    "Suspended": "보류",
    "No deposit has been made yet.": "아직 입금이 되지 않았습니다.",
    "Update User Balance": "사용자 잔액 수정",
    "Available Points": "활성화 Points",
    "Shopping Points": "쇼핑 Points",
    "Update balance": "잔액 수정",
    "Subscription Packages": "패키지 활성화",
    "Create package": "패키지 만들기",
    "Create New Package": "패키지 만들기",
    "Click on any package to view": "패키지 클릭",
    "Products": "상품",
    "Search products": "상품 검색",
    "Create product": "상품 만들기",
    "Create New Product": "상품 만들기",
    "disabled": "비황성화",
    "View product": "상품 보기",
    "No Product has been created yet": "아직 만들어진 제품이 없습니다.",
    "ID": "ID",
    "Price (SPOINT)": "가격 (SPOINT)",
    "Quantity": "수량",
    "Amount": "금액",
    "Address": "주소",
    "City": "도시",
    "State/Province": "주소상세",
    "Country": "나라",
    "Subscribers": "이름",
    "Name": "이름",
    "activate": "활성화",
    "There are no pending subscription requests yet.": "아직 보류 중인 활성화 요청이 없습니다.",
    "Withdrawal request": "출금 요청",
    "Withdrawals history": "출금 내역",
    "Withdrawal Amount": "출금 수량",
    "Account Number": "계좌번호",
    "There are no new withdrawal requests yet.": "아직 새로운 인출 요청이 없습니다..",
    "Withdrawal Request": "출금요청",
    "Account Name": "입금자명",
    "Withdrawal Status": "출금상태",
    "Make payment": "결재하기",
    "Withdrawal history": "출금 내역",
    "Withdrawals History": "출금 내역",
    "Withdrawal requests": "출금 요청",
    "There are no successful withdrawals yet.": "아직 성공적인 출금이 없습니다.",
    "Search Result": "검색 결과",
    "Product Search Results": "제품 검색 결과",
    "Back to shop": "Shop바로가기",
    "Search result not found!": "검색 결과를 찾을 수 없습니다!",
    "Read more": "더보기",
    "Change PIN": "PIN 변경",
    "New PIN": "새 PIN",
    "6-digit Number": "6자리숫자",
    "Confirm PIN": "PIN 확인",
    "Change Password": "비밀번호 변경",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "Withdrawal": "출금",
    "Daily History": "일별 내역",
    "Attracted Bonus": "보너스",
    "Bonus": "보너스",
    "Daily Rewards History": "일별 보상 내역",
    "Back to packages": "패키지가기",
    "Percent Rewarded": "보상 비율",
    "Date/Time": "날짜",
    "There are no rewards yet": "아직 보상이 없습니다.",
    "My Shopping Points": "내 쇼핑포인트",
    "My Rewards": "내 보상",
    "My Balance": "내 잔액",
    "Number of Referrals": "추천수",
    "Referral Link": "추천인 링크",
    "Copy link": "복사하기",
    "Package": "패키지",
    "Rewards/Profit": "보상",
    "You have no active subscription yet.": "아직 활성한 상품이 없습니다.",
    "Deposit": "입금",
    "Deposit history": "입금 내역",
    "Deposit Request Amount": "입금 요청 수량",
    "Send requested deposit amount to the account below to credit your Dotori account.": "요청한 입금 금액을 아래 계좌로 보내 당신의 도토리 계좌에 입금하세요.",
    "Your account will be credited after your payment to the above account has been verified and confirmed.": "당신의 계좌는 위의 계좌에 대한 지불이 확인되고 확인된 후에 입금될 것입니다.",
    "Create deposit request": "입금 요청",
    "My Orders": "내 주문",
    "Purchase ID": "상품 ID",
    "Product": "상품",
    "No Package has been subscribed to yet.": "아직 구독한 패키지가 없습니다.",
    "Purchase Package": "구매하기",
    "Back to my packages": "내 패키지로 돌아가기",
    "Sorry, package subscription is inactive for now.": "죄송합니다. 패키지 구독이 현재 비활성화되어 있습니다.",
    "Package purchase is only available from Monday to Friday, from 10:00am to 6:00pm (KST).": "패키지 구매는 월요일부터 금요일 오전 10시부터 오후 6시까지만 가능합니다.",
    "Available Amount": "활성화 수량",
    "Package Price": "패키지 가격",
    "Purchase Amount": "구매 수랼ㅇ",
    "PIN": "핀",
    "My Subscribed Packages": "내 활성화 패키지",
    "You have a package that's ready for repurchase. Please repurchase the purchase to continue": "당신은 재구매 준비가 된 패키지를 가지고 있습니다. 계속하려면 구매를 다시 구매하십시오.",
    "the earning cycle of your other packages.": "다른 패키지의 수익 주기.",
    "Purchase package": "구매 패키지",
    "Total Amount Staked": "총 이자 수량",
    "Percent Profit": "이자비율",
    "Date of Staking": "일별스테이킹",
    "View rewards": "상세보기",
    "View Package": "상세보기",
    "Accumulated Profit": "누적 이자",
    "Package Status": "패키지 상태",
    "Percent Paid": "지불한 비율",
    "Subscription Date": "구매날짜",
    "Repurchase": "재구매",
    "Stop earning and withdraw": "적립 중지 및 인출",
    "Repurchase Package": "재구매 패키지",
    "Re-purchase can be repurchased with the amount of staking.": "재매입은 스테이킹 금액으로 재매입이 가능합니다.",
    "Order history": "주문 내역",
    "Choose a product to purchase": "구매할 제품을 선택하십시오.",
    "Profile": "프로필",
    "Full Name": "이름",
    "Bank Details": "은행",
    "Billing Address": "계좌번호",
    "Street Address": "주소 상세",
    "Delete Your Account": "계정 삭제",
    "Please note that Deleting your account means removing all your data including your assets from our database.": "계정 삭제는 자산을 포함한 모든 데이터를 당사 데이터베이스에서 제거하는 것을 의미합니다.",
    "Delete account": "계정 삭제",
    "Delete Account?": "계정 삭제할까요?",
    "Are you really sure you want to delete your account? Delete action is irreversible": "정말 계정을 삭제하시겠습니까? 삭제 작업은 취소할 수 없습니다.",
    "Yes, delete": "네, 삭제합니다.",
    "No, exit": "종료",
    "Authenticate Delete Action": "삭제 작업 인증",
    "Enter PIN": "PIN 번호 입력",
    "Enter Password": "비밀번호 입력",
    "Exit": "종료",
    "You cannot carry out this action because you have referrals.": "조회가 있으므로 이 작업을 수행할 수 없습니다..",
    "Purchase Product": "구매하기",
    "Change Billing Address": "청구 주소 변경",
    "Oops! Insufficient Funds.": "잔액이 부족합니다.",
    "Recommendation Chart": "추천 차트",
    "Referral History": "추천 내역",
    "Member Rank": "랭크",
    "Subscription Status": "상태",
    "Join Date": "가입 날짜",
    "You have not recommended anyone yet.": "당신은 아직 아무도 추천하지 않았습니다.",
    "Withdraw Funds": "출금",
    "Withdraw Amount": "출금 수량",
    "Fee": "수수료",
    "5% of Withdraw Amount": "출금의 5%",
    "Total Amount": "총 수량",
    "Acummulated SPOINT": "누적 SPOINT",
    "15% of Total Amount": "총 금액 15%",
    "Total Amount (KRW) you will receive (85% of Total Amount)": "총 금액(KRW) 당신이 받을 금액 (총금액 85%)",
    "Note": "필기 해",
    "You can only withdraw once each day. Withdrawals are processed on Mondays, Wednesdays and Fridays.": "하루에 한 번만 인출할 수 있습니다. 출금은 월요일, 수요일, 금요일에 이루어집니다.",
    "Create withdrawal request": "출금 요청",
    "Language": "언어",
    "Korean": "한국어",
    "No withdrawal request has been made yet.": "아직 출금 요청이 들어오지 않았습니다.",
    "Please enter deposit amount": "입금액을 입력해주세요",
    "Enter your bank name": "은행 이름을 입력하세요.",
    "Enter your account name": "계정 이름을 입력하세요",
    "Copy Link": "링크 복사",
    "Update": "업데이트",
    "Address Detail": "주소 세부정보",
    "Zip Code": "우편 번호",
    "Enter new password": "새로운 비밀번호를 입력하세요",
    "Retype new password": "새 비밀번호를 다시 입력하세요",
    "Enter bank name": "은행 이름 입력",
    "Enter account name": "계정 이름 입력",
    "Enter your account number": "계좌번호를 입력하세요",
    "Enter address": "주소 입력",
    "Enter your address detail": "주소 세부정보를 입력하세요.",
    "Enter zip code": "우편 번호를 입력하세요",
    "You are not registered as a member": "귀하는 회원으로 등록되어 있지 않습니다",
    "Deposit request has been validated successfully": "입금 요청이 성공적으로 확인되었습니다",
    "Withdrawal request has been approved successfully": "출금 요청이 성공적으로 승인되었습니다",
    "Ooops! This package already exists.": "앗! 이 패키지는 이미 존재합니다.",
    "Package has been created successfully.": "패키지가 성공적으로 생성되었습니다.",
    "Package has been updated successfully.": "패키지가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Package purchase has been approved successfully.": "패키지 구매가 성공적으로 승인되었습니다.",
    "Ooops! This product already exists.": "앗! 이 제품은 이미 존재합니다.",
    "Please upload an image for the product": "제품 이미지를 업로드해주세요",
    "Product has been created successfully.": "제품이 성공적으로 생성되었습니다.",
    "Product has been updated successfully.": "제품이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Product status has been updated successfully.": "제품 상태가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Available Points have been updated for the user with ID": "아이디가 있는 사용자의 사용 가능한 포인트가 업데이트되었습니다.",
    "User status successfully toggled": "사용자 상태가 성공적으로 전환되었습니다.",
    "Please upload a cover image for the announcement.": "공지사항의 표지 이미지를 업로드해 주세요.",
    "Announcement has been posted successfully.": "공지사항이 성공적으로 게시되었습니다.",
    "Announcement has been updated successfully.": "공지사항이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Announcement has been deleted successfully.": "공지가 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "You can only make withdrawal requests on Tuesdays, Thursdays and Saturdays, between 10:00am to 9:00pm (KST).": "출금 신청은 화, 목, 토요일 오전 10시~오후 9시(KST)에만 가능합니다.",
    "Your profile has been updated successfully": "당신의 프로필은 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Your password has been updated successfully": "비밀번호가 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Your pin has been updated successfully": "귀하의 핀이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "You already have referrals": "귀하의 핀이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Your profile Image has been updated successfully.": "프로필 이미지가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Your deposit request has been sent": "입금 요청이 전송되었습니다",
    "Oops, your PIN is incorrect. Try again!": "PIN이 잘못되었습니다. 다시 시도하십시오!",
    "You can only send ONE withdrawal request in a day": "하루에 하나의 출금 요청만 보낼 수 있습니다.",
    "Your withdrawal request has been sent": "귀하의 출금 요청이 전송되었습니다",
    "Insufficient funds! Please credit your Dotori account to purchase more package": "자금이 부족합니다! 더 많은 패키지를 구매하려면 도토리 계정을 충전하세요.",
    "Package has been subscribed. Please wait for confirmation and approval of purchase request.": "패키지가 구독되었습니다. 구매요청 확인 및 승인을 기다려주세요.",
    "You have exceeded your daily limit of purchase": "일일 구매 한도를 초과했습니다.",
    "You can only subscribe ": "구독만 가능합니다",
    "KRW worth of package for today.": "오늘의 패키지 원화.",
    "You can only subscribe": "구독만 가능합니다",
    "Your earning cycle is not completed yet.": "수익 주기가 아직 완료되지 않았습니다.",
    "Package repurchase is successful.": "패키지 재구매에 성공했습니다.",
    "Oops! Insuffient Balance. Purchase more packages to accumulate SPOINTS.": "앗! 균형이 부족합니다. 더 많은 패키지를 구매하여 SPOINTS를 적립하세요.",
    "You have successfully made a purchase. Your delivery is on its way. Your order reference ID is ": "성공적으로 구매하셨습니다. 배송이 진행 중입니다. 주문 참조 ID는"


}
